「阿Q精神」曼迷呢個月真係好撚可憐，周圍含撚

初頭又話為咗爭前四， 蘇b嚟咗會一路贏落去。 打曬飛機。

之後又話英超冠軍自己可以話到事點知連曼成都贏唔到， 前4都冇埋。

主場對巴塞以為自己好勁係威係勢。
點知畀人炒到出局， 開始屌鳩美斯。

點知下一場我個對手係利物浦， 忽然走去含仇家巴塞美斯條撚， 含到雪雪聲
初頭輸三球， 以為可以坐巴塞順風車笑鳩利物浦， 點知畀你物浦4比0反CUP成功。
同我哋巴塞球迷一齊炒車。

好啦，我哋班曼聯咪喺打不死嘅， 柒咗就再企番起身再嚟過
下場鬥熱刺， 又忽然要含熱刺條撚，支持佢地打mma。

最後尋晚英超冠軍係曼城， 曼聯迷為左反利記，肉酸到含同市光榮， 要一齊慶祝。

但係你知唔知自己排緊第六？
昔日嘅三冠王， 淪為幫其他球隊含撚嘅廢物。
知唔知醜， 你地係唔係咁樣阿Q呀

得啦 唔好嬲豬啦
你地利物浦最撚勁啦得未

邊似朗迷同皇迷咁幸福呀
一早出咗局 笑晒咁多隊都得

我唔係利物浦球迷， 我巴塞既，你唔使屈我。
佢哋今日潛水唔敢講㗎啦， 但係我真係忍唔撚住想講囉。

你哋曼聯球迷肉唔肉酸啲呀。周圍含撚日日變風向。 睇見你哋都辛苦

樓主都痢

係呀，我隊巴塞都出咗局呀 。
咁又點我哋有西甲冠軍。
你曼聯排第六咋傻閪仲要笑鳩人

同市光榮，肉唔肉酸啲呀，咁樣含撚

獌同猁本身就係死敵見對家輸波當然開心啦

49000 好肉酸

自己中意扮巴迷就算啦
咪屈我做獌狗

資格論

樓主之前3年睇皇馬打歐聯,一定無撐過皇馬對家嬴

鳩硬蛇隊隊都笠波衫
幾姓家奴

西甲冠軍西超得兩隊波
一係蝗一係疤
咁都有得J

樓主扮緊中立
唔好阻止佢

總之唔妥獌既就一定係利狗
皇者獌除左垃圾利狗點會有敵人

波台獌迷睇哂既 你邊度呀？

明明就獌狗乜尻都搵利擋
上面幅圖應該改獌狗啦
次次俾邊隊球迷屌就諗住貼幅圖搵利做擋箭牌

猁狗咪一樣周圍含含完又唔認個下先好笑 又要扮唔嬲

人之常情姐
你老母同我含完唔通又周圍講咩
伯母口技好掂 含到雪雪聲 淫到

今年，我好少見到利物浦輸波話曼聯
嗰張圖我都唔知做乜鳩。
調返轉就差唔多

又講同市光榮

樓豬唔睇下以前猁狗冇競爭力咪又係日日幫人含

利贏波就成班獌狗扮利迷抽人水，利輸波就開po抽利記，獌狗永遠處於不敗之地

我就係想講呢樣， 不停含人地條撚，不敗

wilson chiu呢

痢狗嬲撚到打咁大篇嘢

好羨慕你地英超亞軍。。

傻閪猁唔好轉移視線啦
依家個個都笑鳩緊你地無英超冠軍呀

咁得閒抽其他隊水，自己隊波又唔理，輸比降班球隊做六弟都好意思自己搞個頒獎禮

咪一尻樣，尋日anfield 有痢著白禮頓波衫，又算係咩

死曼狗含撚啦

好嬲喎

肉酸野利迷都有做
尋晚柒左就潛下水啦

吓 鳩硬又係猁迷啊？

你巴塞 同王騎話自己反朗有乜分別

人人都笑鳩你猁啦，暴力般降左班咪又係笑緊你地因為你地太撚柒阿傻閪猁

你條柒頭係咪淨係識周圍屈人做猁狗

獌狗真係賤撚到地底泥

有冇尊嚴嫁你地

係咁幫啲中出完自己嘅球隊含撚

永遠懷念P.祖連奴（駿軒）

我睇見你以前成日係動物台大叫火影忍者世界第一都辛苦啦
本是同根生

死猁狗今季對鏝攞咗幾分？

屌鳩獌狗就係猁狗

我問問題咋喎邊個話你係死猁狗？
理解能力唔錯喎

心照啦獌狗，返去圍爐同市光榮啦，唔好出公海柒

駁唔到呀？

屌你老母死柒頭

你猁迷未踢都含定白禮頓啦

屌你老母你條柒頭比我屌撚到唔敢應我仲好意思出黎柒

屌獌狗就係猁狗

咁我屌你老母就係你老豆啦

琴晚根本係寫照嚟
獌主場輸俾降班隊走去笑利物浦最後攞第二 = 笑你咪笑你
任何人開post笑獌聯輸俾降班隊 排第六 = 利迷:屌你老母死獌狗.jpg

你贏左個聯賽咪全地球靜囉
笑都要資格你唔好輸囉

獌狗飛機杯黎
成日幫人出火

樓主都變猁狗
全世界都係利迷系列

笑閪死人

鳩sir唔係利迷
鳩sir係火影迷

樓主柒撚到喊
我係佢就縮翻入老母閪

所以咪話曼狗淨係肉酸到識得屈人

睇下你啲臭閪手足P祖Wilson Chiu
扮曼迷不得止
仲個個post話曼聯後上奪冠
呢啲又係咩呀屌你老母

我冇， 另外我唔係利物浦迷

啲獌狗成日問點解利物浦冇冠都咁多fans
梗係多啦，個個都俾啲死獌狗屈做利迷

估唔到佢屈埋我

燒壞左個腦？獌狗後上奪冠人唔笑狗都吠，明知冇可能，啲獌狗都咁上心話人燈

係人都知唔得
咁隻賤種扮曼迷講呢句咩居心呀
點呀？有痢狗扮曼迷就唔撚認？
連句內容係咩都要斟酌？
On99 你就真係立不敗之地喇死痢狗

九唔撚答八。。。低能仔

認左佢啦死猁狗 我地曼連球迷話你係就係啦

明明就係咁上心點知比我講中就話內容有咩好斟酌，做左六弟輸比降班球隊幫人含到雪雪聲咁柒都可以搞個頒獎禮隊波柒到咁都好意思係到開po抽人水，依啲仲唔係不敗之地

而家重蒲頭嗰班獌先好撚 傻下傻下唔用腦咁

足總盃再含多次 同市光榮 曼市好波！！

死曼狗又想屈人

利迷:elamela nben 鳩硬…
到今日先知有咁多利迷

利物浦贏 2:0 狼隊

曼聯輸 0:2 卡迪夫城

睇完你個名 都分唔清你邊隊球迷

有排推

同市光榮，獌狗打曬飛機了

話同市光榮嗰啲曼迷

連同市宿敵都含得，仲叫自己做球迷？
好心自己潛水算啦

今年曼真係柒到
一開波炒老摩，蘇斯克柴上任連贏，成班曼迷打晒J又話保4衝冠，又話重拾魔性、又話蘇斯教到隊波好流暢好睇

挑，其實隊波咪又係防反咪又係虛火。
喺笑鳩利之前，人地仲同未來熱爭歐聯，車阿爭歐霸，曼城拎咗聯賽力爭3冠。你地曼聯？J緊利聯賽第二

利申：非利迷。

利申完都冇用凡係有攻擊獌狗既意思，獌狗一律當利迷處理

唔洗爭啦 打和
利狗同曼狗一樣咁肉酸

利唔夠曼咁柒

你咩字頭？ 我巴塞既

好心d獌啦 自己隊波咁柒 顧掂自己先笑人
人地隊波就向緊上
自己隊波就向緊下
好意思笑9人

你冇撚嘈 再嘈起柒你底

鳩硬比人話係利迷有咩感受

好在我係一個出名唔係利物浦球迷嘅會員
如果係其他人開POST，真係會畀佢屈到。

反獌=猁

獌狗係波台雞

平心而論今年利成績係好過曼聯好多，仲有機會捧歐聯
我係曼聯fans就少出兩句聲默默支持自己球隊算喇

曼迷以為自己好光彩

如果咁叫周圍含撚嘅話
咁猁迷場場都唔想曼聯贏都係周圍含撚？

鳩硬都變猁

佢地真係識屈

獌迷最叻就係屈人利迷
跟住貼張圖 就sosadsosad人型蜈蚣
自我感覺良好

利申：利迷（唔好起我底）

空難9係咁on9

你收下把口啦